入門機同中階機連接藍牙耳機

想請問有冇大分別呢？
兩部分別係sony嘅入門機NW-A105 同埋中階機NW-ZX507

各位高手幫幫手啦

我已經買咗a105， 依家心癢癢想買埋ZX507， 睇下分別大唔大， 如果唔大分別我就可以慳返

？？？？？？

我係用有LDAC 嘅sony wh1000x m3大耳牛

就算係LDAC, 都係將digital數據send去個耳機, 最重要既D -> A都係由個耳機做
照咁計, 耳機質素遠比DAP重要

玩DAP用藍牙耳機係咩玩法

即係用入門機同中階機冇大分別？

我都係諗住用入門機駁藍牙方便啲

做咩咁嬲呢

窮L表示買咗呢件支那player...

可以唔使考慮買A105喇...

DAP最重要就係DAC嗰part
你用藍牙都冇用到佢個DAC

仲平過a105？

咁早返轉頭問， 若果真係愛嚟接駁藍牙耳機， 兩部係咪其實冇分別呢？

$1499，鱔稿FYI。

點解唔買zx507呢？

見朋友將隻CM (Fitear) 改造成藍芽
聽D簡單歌還好 D歌一多層次成首歌堆埋一舊無哂層次咁 自己諗 朋友仲係用AK380(雖然舊都叫AK旗艦)

其實我淨係想問係咪用得藍牙， 部部機都冇分別呢？

A105 已經有LDAC買埋 ZX500 真係無意思

咁係咪即係如果用藍牙耳機兩部機係冇分別呢？

咁我依家個case已經有部入門嘅a105， 如果keep住都係用藍牙接駁， 係咪冇需要買部中階機呢？ 求師兄解答🤝🏻

五毛收撚皮

雖然想買，但價錢相差太遠⋯
之前有玩過同類嘅山靈M0，同樣DAC係用ES9218P，不過呢部起孖用夠兩粒之餘又可以用2.5mm平衡綫。

五毛嚟

咁又係， 部a105都冇得行平衡線

不如你了解下耳機同Player基本嘅運作方式先問啦

Player粒DAC晶片係將你數碼file轉換成你聽到嘅聲音，再經過耳機輸出
如果你用藍牙係唔會用到粒DAC做解碼

aptx LDAC呢啲先係藍牙用嘅編解碼方式
將首歌由souce傳去你耳機到

問題係你部部機都用相同解碼方式 你想有咩分別呀?

藍牙晶片靚唔靚會唔會有影響呢？

藍牙晶片係關功耗 傳輸距離 傳輸穩定度事
無咩可能聽得出有分別
更加無人咁ON9用藍牙晶片做音質對比

比多幾舊買XDP-02U都唔買支那貨
都係有兩粒ES9018C2M同2.5mm

sorry， 我之前真係咁戇鳩咁樣諗

咁直接啲講係相同藍牙耳機之下，係咪其實用邊部機都冇大分別呢？

咁喺我呢個case係咪兩部機都冇分別呢？

#32都畫咗條腸出嚟啦

我要講得白啲先得

發現樓豬個名好熟
起一起底就發現佢係之前開左好耐多個post問507+m7個條友

我最終買咗a105， 依家又身痕想買zx507

藍牙聽歌就是但喇

但其實有LDAC 都唔係咁差

你開心就好了

最終都買埋ZX507，唔好話我齋講唔買

下，如果行藍牙你洗乜玩dap 你粒dac係耳機入面喎
個情況同你玩hifi換線，結果入面電路板啲線同零件唔換，個效果有咩分別

玩藍牙用手機夠做啦

一步一步嚟入坑😅